推介下呢隻darksynth先

個mv同獨立製作電影Blood Machines係有關聯

呢種類型音樂聽到我好震撼 有種好熱血嘅感覺攻上頸

推一推